★dse邊科試卷最厚？（可拎走）

紙張數目

數/中文，係咁拎算草紙/加紙

thx

組團一齊賣紙皮

腦魔考多次就唔使入it了

唔攞得走㗎

你要多紙梗係考全科

拎住疊紙衝出試場 啲教畜鬼追到你咩

同堆呀婆鬥加紙

齊齊考場打卡，影相？

腦魔去考通識啦
如果有政治題 入去歌頒下游b

游b is the best

入去試場瞓覺涼冷氣算

光明正大入人學校睇學生妹

啲考生有啲好淫，又黑絲又剩

試場地點冇得捒

係

報多幾科偏門嘅博去多幾間玩囉

老貓可以試下不停舉手叫啲miss過嚟，索佢地陣味

自修生要比一半按金，成績低過2冇得退
或者倒轉低過2要罰錢
咁咪阻倒廢老
但淨係HR都浪費好多